Geweldig!” "Het is een vreselijke zaak, Joe; het is niet waar. "
'Waar heb je het over, Pip?'
riep Joe, terugvallen in de grootste verbazing.
"Je wilt niet zeggen dat het ..." "Ja, ik wil; het is leugens, Joe. "
"Maar niet alles?
